三個月已過 點解市場仲未大洗牌

有無咩人識中小企老闆做左富豪

將會有大量既生意消失

洗咗啦，你俾三個月前窮！咁叫未洗？